女朋友唔比我掂

是咁的，同女朋友拍咗年半到。到近排都上咗我屋企兩次，次次都咀得火熱，但當想再進一步，都比佢stop咗，掂下波仔都唔比 自問都冇隔硬黎，但都係唔得 ，今日仲無lala唔理我

留定名

問佢how much

會唔會係咁啊，唔信

分手啦
掂下都唔比
拍乜9拖啦佢

#

比30000佢問佢過夜得唔得

真，𠱓你做乜

佢係處？

有時咁諗真係燥，不過隨呢樣佢對我都好好

佢話係囉，但冇真正問過

咁對佢差d
佢就會比你掂

對波大唔大，係咪自卑先唔俾你掂
試下氹下先

你地點識

都上到屋企kiss
應該訓底攬住錫
下面頂下佢銀下佢

喺外面食飽晒

咁可能真係
因為唔係處會主動擒你

唔大 點氹

中學同學

佢會stop住我

好女仔黎要珍惜
你諗下佢咁易比你掂既話
其他人都好易
可能佢想肯定左你係一個啱既人先

所以我都冇隔硬要求，可能真係咁

如果想長遠 對住尼類女仔真係要慢慢黎
我女朋友都係咁

咁佢唔比你都好合理
如果真係處
又中同
最大可能係佢唔夠愛你

唔想俾你知道佢唔係處

佢話未ready 做呢d嘢好核突

可能真係咁

係我唔夠好

大家20幾歲人放開d la

兩年無做過，最後都係散左

藉口姐
你信？

帽事既

唔比屌的即飛

你係佢初戀？

如果唔係可以同你講玩完

掂都唔比掂
正臭雞

就係等呢張圖

三年無做過，最後散左
佢搵第二個一日7次

我都係順其自然 明明啱哂feel都係唔得

你點知

唉 係咪真係唔多愛自己 覺得未比到肯定佢

唔信可以點 同佢講話你唔比我上 就分 咁？ 我真係鍾意佢

布置下 搞下氣氛 可能有用

不是 佢ex聽閒都唔係好仔 不過 好耐之前 好細個時拍

咁好難搞啫，單刀直入啦！

你地幾歲？

唔細喇 我19 佢21